有冇人已經畀山竹吹到冇電視睇？

No signal
希望唔會遲啲連上網都冇

82-85 台無訊號

81,96,99 仲暫時睇到

83新聞台要上網先睇到

咁多人無電視睇搞到我星期一好想射波

放假先嚟打風
唔同連個天都唔鍾意我？